今日你哋可以返工返學

但係請將跳閘變成最低消費好唔好

望撚住呢張相 知唔知道琴日幾多人返唔到屋企
我哋要畀呢條仆街賣幾多次先滿意
我明白有啲工種可能唔射得波 返學嘅都要顧住自己DSE GPA
但請你哋唔好忘記將抗爭融入自己生活 咁樣先係長而有效的方法
所以大家應承香港人 要喺每一種生活小細節入面開始做出改變
好唔好

推